想幫小朋友儲一筆讀書錢到18歲，可以點做比較有回報/增值？

打算每個月幫佢儲1000蚊
直到佢成年，18~20歲到

當18年
一年12000
18年216000

直接開個銀行戶口又0增長（通脹問題）

可以點增值？

每月買1000猁對家
18年後你個仔可以直接退休